連仔有冇諗下 CDN level redundancy?

連登作為香港咁重要網站，今次一熄登個個都嚇親
連cloudflare都可以比人ddos死，睇黎要用埋akamai先得

上郊登

新朋友，babykingdam、高登、uwants、香討先係最重要嘅forum
連登唔係最重要呀

271823

做CF 好似一定要DNS host 係CF 到，好似未必redundancy 到...

170+ data center 既CDN 都唔夠redundancy? 271823

之前見有d電視台客玩到Akamai 加另一個CDN(唔記得名)
我9諗其實放個ELB係前面應該可以做到real time failover

其實放個DNS 係f5 cloud services dns + GCP or Azure DNS
個CDN用番Akamai 同CloudFlare
咁就應該冇得輸

active active 寫code 都寫死連仔，除非連登係mode2 app

site redundancy好似 overkill 咁d
個人覺得只要public IP收得好，又有redundancy CDN頂，好難做死個origin